{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48880&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창더힐링펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷のある良い場所に位置しています。 周辺の旅行先としてはハーブナラ農園、フンジョン渓谷、フィニックス平昌などがあります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 イベントではハブナラ、イ·ヒョソク文学館、スカイ牧場の割引券が提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、2~4人基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォン追加です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用が不可能です。 客室内でのペットの出入りは不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは渓谷のある良い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としてはハーブナラ農園、フンジョン渓谷、フィニックス平昌などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。イベントではハブナラ、イ·ヒョソク文学館、スカイ牧場の割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、2~4人基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォン追加です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用についてはどうなっていますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入ることはできますか？",
            "answer": "客室内でのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報や料金は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 464
    }
}